s10證明取消3.5mm係不必要

三星出無線耳機，照可以保留3.5mm，仲可以用手機無線叉電

蘋果出無線耳機，一下子取消3.5mm，話因為要邁向無線時代

iphone本身都係不必要

亂cut野扮新潮
不如cut咗電話功能佢啦
用whatsapp call都得啦

下代apple都話轉番type c
唔爭在加番3.5mm
除非apple取消3.5mm係為左賺更多錢啦

如果下一代加番3.5同mon下指紋
iphone x係咪會變左殘廢機

但邊部薄啲先？

S10/S10+ 的厚度為 7.8mm
Iphone xs 的厚度為 7.7 mm
0.1mm
蘋果用心良苦

放心，好快cut sim卡

idog : 0.1mm都係贏，證明3.5mm係不必要

用3.5同 無聊根本沒分別
正正經經 買部player 聽歌仲好

Apple 冇取消有線耳機。用lightning 頭而已

ok

FaceTime (爆bug)

大佬呢兩樣嘢唔關事喎
買部player唔代表3.5mm冇用
更加唔代表你覺得冇用就可以取消喎
幾多人仲用緊3.5 mm耳機，仲要用轉接線先聽到歌

以為自己用player好勁
點知又係3.5mm插落player到

其實要加果條轉插線好柒

利申：apple用家

啱 所以轉左玩4.4

apple驚用家俾耳機頭插到 所以咪cut咗佢囉

三星部摺機無3.5mm wo
android狗係咪又要講工程機所以唔計？

原來電話3.5mm插耳機淨係會用黎聽歌

idog又贏

邊個話？你話？

其實未做到冇delay同埋keep到sound quality就格硬cut咗個3.5真係好反智 你做到嘅我買你個貴airpod 條氣都順啲

冇用3.5 好耐

用4.4

Samsung出頭s10都堅持唔走m字眉+cut3.5路線 唔隨波逐流 真心覺得係業界清泉

以前都好唔鐘意
玩專用野

lg g5轉note9
and機仲有三星揀真係好

0.1mm其實差好多
你試下用0.01 Vs 0.02都大分別啦！

iPhone 6s 7.1mm

都係蘋果贏

俾添曲見到可能會

講到尾，就係想人買airpods

sim真係不必要

唔係歐盟要佢轉咩
唔轉就唔入得歐盟

我討論緊取消3.5mm有咩用
而唔係音質好唔好
討論音質另外自己開post啦
唔好搞亂個討論議題

你講到咁深入佢地點駁

note10取消咗3.5mm 班人就會話取消3.5mm係必要

BTW 仲有無得換電?

根本係想屈你買airpod

推無線囉 3星都出左無線耳機 先係中階機同摺機 cut3.5mm 跟住就到旗鑑 溫水煮蛙

一開始你地咪又係笑鳩iPhone無得換電 3星跟住出咪又係死死地氣用

2018年先講完3星係清泉唔出異型mon

2019年

android狗：3星好野家燕媽媽最好了極限全屏 正啊

當年iphone面世
idog ： apple走在科技尖端

cut 3.5mm
idog : apple有前瞻性

見到人地出fold
idog : apple唔鳩會將唔成熟既產品推出市面

iphone俾人屌冇進步
idog : apple唔會為左錢搶cap第一水

講左好耐啦
歐洲版跟個adapter走罅嘛

你話人J spec你自己都J緊啲名詞
仲上埋啲支那網

影相功能同無聊根本冇分別
正正經經 買部nikon影相仲好

計數功能同無聊根本冇分別
正正經經 買部casio計數仲好

電話功能同無聊根本冇分別
正正經經 買部nokia 3310講電話仲好

dac訊號乾淨啲
lg 手機音質keep到 咪照有3.5mm

轉type c?
唔係話好多配件廠炸型話拎左mfi之後佢改做type c會影響收入 所以iPone keep lightening 咩？

有啲人成日話取消咗3.5係有前瞻性 又推崇無線>有線耳機 又話3.5音質都唔及乜柒player好 但最核心問題係 :
我唔理3.5落唔落後總之我有需要呀

3.5mm根本極重要

Lg走去跟m額真係好on9

岩呀 無3.5點用耳牛 又要買一堆唔等洗既耳擴
邊個講lighning好真係。。。有錢仔
應該係用dac聽歌
果粉聽唔明唔緊要 因為你未聽過hi-res 唔怪你

會唔會係你無用過無留意過iPhone先會覺得無進步？

得LG姐 唔係全部android機

CDMA年代玩過啦，最後又咪係死死氣氣用返SIM卡。
IDOG笑人雙卡雙待無用，點知IPHONE XS MAX出部雙卡落班IDOG面。
支持APPLE CUT晒 SIM卡，咁樣就可以正式收皮。

你做咩形容緊idog

諗埋咁多賤格野，遲早被淘汰。
我同意，iphone 3g, 3gs , 4 都係好創新好改變世界o既手機， 而當時對手android很多問題。就算當年三叔s1,s2 最強android也是比不上iphone手感。
不過當了解到差電要lighting , data transfer要itune , jailbreak . 咁撚多煩野我已經怕怕。Galaxy s2 我都買左部比老婆，自己就外觀撚走去用se x10i ! ,跟住换arc + .
講真，se o既on9 差點使我放棄android轉會，後來真係頂唔順轉左note2 從始快樂。
我係一個好怕煩o既人，一用就用到17年頭先死亡，對上一部咁長命o既手機係nokia 8850.

近幾年，咩nfc , 無線差電，防水等等我一直有留意但冇乜追求。直至换左新機先知咩叫秒殺ifan. 去旅行去游水去溫泉望住班白痴張部iphone入住個袋，又要係咁打卡o既on9 行為，我直接連人帶機跳入水怕怕玩n

我3架車個音響都係android system.
跳上車， 買埋qc3.0 無線充o既電夾。
乜線都唔使插， 輕輕一放自動夾好乜柒籃牙，影音，連線，充電自動搞掂。
久不久o的ifan朋友問我有冇奶媽或係車到要充電，我話只得無線充同早就放棄無用奶媽o晚需要時o既無奈樣。

其實我早好就反抗apple o既邪教式洗腦推廣，其實科技o既野，你點sell你產品有幾top唔係問題，再加埋人各有所愛，喜歡用乜產品係一個自由。但係都要好自大咁講撚到唯我獨尊，好似神咁只有我最強，我有o既野係地球先係最好最靚，無視其他。咁都人的耶教耶撚有乜分別？ 最搞笑係真係有班fandog發左癲咁拜佢。

而家手上o既s8+ ,note9 ,無論係音質，電源管理，個mon到其他使用都好滿意。
反觀我試返哂身邊朋友o的iphone幾代，音質差，影相對比更差，mon size更係笑下算，冇qc3.0 快充冇無線 冇防水。。。
連最基本o既bt4.0 都好多野連線唔到，由6開始一直食老本。
我只係一個用家，只求比錢買享受，本身冇既定立場。
如果apple唔係咁多on9 賤格野可能我都會係一個ifanboy.

正正經經 買部ps4打機仲好

慘得過有其他廠跟佢唔出3.5咩

我部電話就係lgg6 同其他手機比較下有Hi-fi quad dac真係差好多

100% 係商業決定啦，只不過衰左o者。

咁已經證明咗取消嘅原因係垃圾啦

samsung 一定要keep住3.5mm直到永遠，如果唔係大撚穫

就係個0.1 就成地精。

其實就算佢唔Keep都正常，不過佢Keep可以係一個Feature，因為得LG同佢有3.5mm

最重要係， bt hifi程度不及有線。
我成堆頂級bt耳機，而家最係插返3.5 銀線。
當然，就算xs粒sound chips都係垃圾，
打手都咁話，用過三叔最新兩代機就知音質幾有誠意。。

各位睇睇

走3.5mm已經係潮流 但係好多品牌仲會附送埋adapter 而毒果公司要你加錢先俾個dongle你 每年賣幾多部iphone撈埋撈埋都唔少錢你話唔係商業決定係咩做埋咁多衰格野真係好難令人唔察覺

無線耳機仲有個問題飛機唔用得

最on9 係airpod連中下價hifi耳機o既質素都達唔到。

其實有幾可會一路差電一路聽歌

跟m根本就係十分on9 , 我本身唔討厭m眉，但衰到要跟風以為係好野就真係恥辱。

支mic先on9，成日都勁細聲，不過佢幾方便就真，唔講電話就ok

咁平心而論佢個定位唔係玩音質

三叔都有打手

唔取消3.5根本睇唔到有咩會令人用無線

但係佢令到玩音質班人要負上不必要嘅代價

咁， 市面咁多bt 4.0 o既無線耳機選擇，好似airpod咁兩粒野獨立分開o既耳機我早幾年就已經用緊。。 呢個根本唔係咩創新design .

Apple 而家好明顯只為賺錢啦
d插、d規格次次改黎改去 唔係以為真係以品質/設計考量出發下話？
改一改，d轉換插呀、配件果d幾賺錢？最賺錢都唔係自家售出既配件，係授權第三方去生產佢地規格既配件，收果d版權定專利都fatfat啦

改到apple 旗下產品極不userfriendly，咪又係有一大班死忠仆住去買？哩d錢佢諗唔到點解唔賺。

唔包快差adapter已經知

呢個真 呢個時候出機平到笑

咁呢樣Apple一貫Cheap架啦，轉接線又唔送，個充電器得5w

你個腦究竟裝乜，唔取消3.5你都睇唔到有咩會令人用無線咪姐係3.5好有用，啲人好鐘意用，咁更加唔應該取消啦，定係你覺得自己係神，話世人要用無線就無線？

真係唔知你當自己係乜

至少兩年先轉type c

當年，教主重視創新，做掌舵人，cook強於理財，做副手

現在教主死左，咪無創新，只有財技

之前重搵奢侈品ceo入主，創新路更難行

咁係你落後

用pc/laptop就多port好多
macbook pro得type c

呢個人玩開音樂，多年來買左咁多Apple產品都勞氣
唔係冇原因

是旦啦, 用乜都好就係唔用3星
用料求撚其QC求撚其

我部三星Galaxy C7 6.8mm贏蘋果

所以淘寶先係創新嘅發源地

係係係係 最好cut哂所有我地需要嘅"落後"野 反正isheep最叻護航

APPLE真係Lag過以前幾多已經用X旗艦機
不過冇咩轉會沖動

用X等到有新突破先再買

睇過？airpods delay左幾多呀？
知你每毫秒幾百萬上落啦 仲要拎無線去同有線比sound quality

同井底之蛙講都哂氣。
咁多人堅持有線係想追求音質放棄方便，
無線至今未做到呢個質素。
我自己都有台dnr 128bit 無線speaker幾皮野， 但耳機未有合理相同產品

真正連登仔係唔會用iphone

咁所以你咪唔係Apple嘅目標顧客囉，人哋係普通嘅音質下追求方便。而唔係為咗你去放棄方便

屌 呢條線易壞到仆街

長途車/旅行就會一路差一路聽
同埋你咁講打電話佔你使用電話嘅極少比例添啦

你幅圖第一句寫住"在對USB音頻裝置的支援上"
要得3.5就唔會用usb再駁另一部機啦

htc lg sony 音質方面屌打iphone 喎

IPhone 根本冇音質可言，原裝個耳機直情係垃圾

講開又講
ios唔support aptx同ldac
無線音質想進一步改善都唔會在ios上出現

咁咪用囉，其實胖左成年幾真係唔錯

你行外人就以為係Apple帶起潮流好威威咁

其實就順便sell埋啲垃圾無線耳機比你，啲廠商賺多你一舊錢仲當你傻仔咁撚，自我感覺良好

講個笑話
iphone無防水 無無線叉 無快叉 藍牙唔識自動連線 電源管理廢 音質廢

呢個留言仲要咁多正評
android打手都識得講 今日既android唔同以前 用過今代旗艦先講野
你就連用都無用過iphone就抗拒

咁點解3星中階機同摺機 cut3.5mm?

其他廠跟咪跟
可以唔揀呢個牌子揀其他
用開iPhone既唔滿意
除左硬食我睇唔到有咩選擇
入哂Apple Ecosystem 個啲
真係好自為之
Apple最好真係正正常常

仲3.5...2.5/4.4啦

我。冇。用。過？？？ 蝦蝦蝦
我成櫃桶都係iphone 年年都有人送一部
係xs咁撚貴未有人送
不過冇就等於未撚過？！ 身邊總有幾個朋友用緊。。

好地地用iphone咪好
依家既apple明眼人都睇到佢無新意
cut 3.5 cut touch id 當新野 真係on9
個face id 仲要有時唔得
係都要做idog吹奏

實情可能喺Apple唔想俾高通專利費吧

睇死D 3星狗 3星cut完3.5mm又轉口風 似當時3星轉不可換電設計同埋今年整異型mon

但佢之前先學Apple cut 走3.5mm, 而家又覺得自己on9

有冇都唔關香港事啦
香港都唔係地球

洗唔洗轉口風轉得咁快
3星中階機同摺機cut 3.5mm姐
旗艦都未cut

但係無一隻做到airpods既質素 全部都有唔同問題
airpods淨係衰設計樣衰 唔係入耳式

記得上個月去apple store睇macbook
問翻啲use typec 3.5mm jack嘅嘢
條友竟然勁自豪話”無錯呀，我地係帶頭取消cd rom, usb同3.5mm架”

我一直都諗住佢今代冇，同埋就算佢真係冇3.5mm，佢送埋Galaxy Buds都正

其實你有冇用過Airpods
Airpods講電話對方會聽得好唔清楚，所以如果講電話係基本上用唔到

2019年都仲有人講緊電話有洞會入塵

其實不如你睇下其他真無線耳機啲Review先啦

Lightning會有自動清潔功能定係唔用會自動封咗

無cd rom 部電腦真係輕身好多既 3.5mm就

宜家大部分機都IP67 IP68
點會有沙塵入機

係喎，咁咪好撚勁

入乜撚野塵呀
插落啲沙度都唔驚啦驚粒塵

iPhone得IP67
但S10有IP68

變相iPhone少咗3.5mm都唔可以落水深啲

攞部手機講音質

想保留3.5mm唔係錯

但堅決一定要有就真係好阻礙科技既發展

係
IP6X即係完全防止灰塵進入
IPX7係1米水深浸30分鐘
IPX8係1.5米水深浸30分鐘

都話 lg 正常音質甚至更好都能夠保留3.5mm
音質關3.5mm有無咩事

柒呀嘛
又冇撚得差住電用headphone

應該Cut哂D掣 邁向無掣時代

用家方便啲就唔洗理？
係可以放多啲零件，不過就變相麻煩用家
iPhone個adapter成日壞，又麻煩，如果要一邊叉電同耳機又唔得

同埋咩零件咁重要 唔cut 3.5mm唔得?
有無例子比我見識吓?

見到3.5mm 會入塵果下，我真係笑撚左。
真膠定假膠AR，智商低用IPHONE真係無錯。

唔係得lg 有無得揀呢個問題
係你個point已經唔成立
cut唔cut 3.5mm已經唔關音質事，
拎第二個好啲嘅原因出嚟講啦

第一次見人用個咁on9嘅理由

今代真係好有誠意，靚mon，靚設計，雙喇叭，3.5，無M字額，大電，大mon，無線充電，超聲波正面屏下指紋，靚相機，仲送埋靚耳機

今代s10一定衝返部

其實之後都唔覺3.5咁重要，但自從轉咗無3.5嘅機之後先真正體會到，去旅行唔記得咗帶條轉插，果幾日就企咗係度冇得聽歌

淨係講緊打機去電去得快，都需要一路打，一路叉，同時插3.5耳筒聽聲啦

其實取消係為乜野? 部機可以薄d?
用家角度應該無咩人會覺得少個插口係吸引掛

如果超聲波指解係準，有興趣

你咁落後 呢部野岩晒你

你地android狗夠話可換電設計好有需要啦 唔想帶尿袋出街又有線阻住 3星改左唔比換電咪又係用得好開心

無線最爽就係無線既束縛試過做運動淨係拎apple watch同airpods出街 唔洗帶手機未？聽住歌做運動 隻錶仲可以聽電話覆whatsapp
3.5mm?

3星 fold摺機 同時不支援 3.5mm 耳機接口及外置記憶卡
唔好比我批死 遲下旗艦cut左 你地android狗又會大叫好好味

無線最爽就係無線既束縛，試過做運動淨係拎apple watch同airpods出街 唔洗帶手機未？聽住歌做運動 隻錶仲可以聽電話覆whatsapp
3.5mm?

講到其他有3.5mm嘅機做唔到咁

得LG手機 3.5mm叫靚聲少少爛聲3.5mm不如用無線 夠晒方便

你有Airpods，唔好講笑啦，你有冇試過講電話同Whatsapp錄音㗎，成日都支Mic都好垃圾

因為google都on9 跟埋cut走3.5
我以事論事，根本取消3.5mm無理無據
而且apple想用3.5mm仲要另外比錢買線先最on9

無3.5好麻煩，個耳機頭成日要轉來轉去

究竟呢度啲人係咪全部都係機械人
連果少少loss 都可以聽得出分別

定係其實你地只係聽到調音既唔同咋？

有3.5mm唔等於唔可以用無線藍芽耳機喎

要充電都叫方便 。

最有誠意係改埋 One UI
即刻想試吓有咩唔同

無錯
對 “你”一個覺得無影響
問題係呢個post 有幾多人企咗出嚟話要3.5mm
就唔該唔好為咗啲戇鳩理由取消3.5mm

超過一百年嘅科技，仲行緊analog signal都仲可以吹奏，話你唔係shamesung打手都唔信

唔好忘記香港唔係全球嘅一部份

得 Apple 會咁諗
而家 Macbook 要拖住堆轉插

我舉apple做例子係因為佢第一間cut
亦都因為咁 一堆廠跟風
但呢個根本係歪風！

似係ifan拎"無咗3.5"嚟打飛機多d

樓主假果迷
大家唔好回

3.5係一啲我唔一定會用
但你唔可以唔俾我嘅嘢

唔好偏離方向好嗎?
呢個post只講3.5mm取消理由
其他你想講自己開post講

從來cut 3.5都只係為左賣airpod

下次iPhone cut 差電位 個個要用無線差電

iPhone無線叉好慢

Gay cook：話知你死

叉電位阻住科技發展

用 2.5 sor

睇見都覺得煩
成日對於3.5既保唔保留

成日又話音質唔係3.5會差過無線好多點點點

現今電話既發展就係要方便同攜帶性
個人認為用有線就係唔方便
我講方便性你就同我講音質簡直風馬牛不相及

與其你咁著重音質
你點解唔拎部CD walkman出街聽?

再者，有幾多真係聽得出有線同無線個分別
我問過d人話無架，個個都話有線好咪用有線
你唔好拎d幾十蚊既耳機去同我講同比較
無意思

依家藍芽無線耳機都發展得好靚聲，其實反對既有無認真去試過?

最新有咩好比較

你有嘢完全取代到3.5咪得 (Html5) 但你無 走去cut 3.5
除咗逼你之外用我唔認為係創新

可能長插住條線係到影響電話外觀
成條J咁係到吊吊下
咁樣解釋ok?

帶多舊磚頭出街 其實好麻煩

其實就係依家個市場上
總有一班人好似藍絲廢老咁死攬住舊時代唔放一樣

點解有d廠商取消有d無取消
就係因為連廠家都捉唔定市場真正需要
攪到所有開發廠商未能一致有個共識

有共識既，就一定會有一個新機制走到出黎
咁無既，咪大家廠商各行各路沿用本身個套

kind of agree

睇黎呢度好多人都係三星同apple大股東
"你地三星....."
"你地iphone...."
見到一堆人為左部電話鬧交真係好好笑
你想用乜春咪用乜春 總係有d人要講到全世界都同意你先得

呢個比喻幾好，再推落去⋯

有4G網路
2G/3G不如不支援好了，WiFi也可以不要吧

一語道破an狗邏輯漏洞

hi
想知扮睇唔到#146到幾時？

得分了

其實而家啲無線耳機咁平。真係cut埋個插頭問題都唔大。

總之電話叉電個時無得插headphone就on99
完全唔方便用家

on9，上面已經講咗Adapter成日壞，仲要冇得一路叉電一路用耳機

三星係咪唯一一間未出過 m 字額？

M10

音質唔夠勁：佢唔係玩音質
Siri廢：佢係玩音質

睇錯左，sor

whatsapp call成日有delay,啲聲又怪，不了

曲到圓

其實我覺得一定要有

我用開無線
不過成日都無電
拎返條有線出黎

有一定好過無

其實多過洞姐
叉電位都係洞啦

遲下係咪叉電位都無埋

player 3.5取其音質，電話3.5取其便利

點解有人會撈亂嚟講，根本係兩回事嚟嘅

Apple 設計不嬲都係咁
如果嗰個零件又佔位置，用途單一，又有其他嘢取代佢的話，就好易cut
Lightning 位除咗充電之外仲有好多用途， 過相，backup，audio outout 等
所以應該都唔會咁易cut

我用S9後大約一半時間藍牙一半3.5

坐低喺檯面就用返3.5 同時間叉電

##p過百負皮 自己走喇好嘛

依家出街用無線嘅人都多過用有線啦
仲攬住啲舊科技當寶

保留3.5mm 就唔可以用藍牙咩

想簡單聽下歌
原本插條線開streaming app就聽得
用無線又要連接又會有干擾 通話又delay
唔記得叉電就仆街
成部機得一個隆 用3.5mm轉插聽歌
電話既話冇電又冇得聽住歌叉電

郁d就叫人用player
唔係個個都金耳對音質咁有要求
仲要帶多舊野出街

你估唔係apple痷左3.5mm
仲有冇咁多人用airpod?
利申唔係apple hater
想搞清楚個因果先
唔係因為多人用無線先痷3.5mm
係電話廠商痷左3.5mm 先多無線耳機推出

咩偷薄防水好d根本藉口
有幾可會沉濕部電話

iphone個Taptic engine 同3d touch layer好似都好佔空間

但係如無意外Samsung下代開始就會cut
加大個電池 繼續整薄 同修下巴
今次keep應該只係緩衝
順便普及左隻Bugs先

3.5mm對用家黎講真係好便利
你用藍牙產品又要叉多樣電
再加上真無線產品今時今日仲唔係好成熟
試玩過rha同bose 成日係旺區都會疾下斷下咁
用返普通藍牙咪又係有條線係條項度fing下fing下

個po推咗10頁都係嚟嚟去去得幾個獨家村為毒果護航

你拎部垃圾出來證明？證明到啲咩？唔好問我點解知s10係垃圾，因為佢係an機。

明明之前note7爆到個個係咁彈既3星 又話永遠都唔用佢
而家因為apple冇能

就算近年係咁加價都可以推到上天花板

利申 用緊note8

講起3.5就覺得apple on9

有時只係想聽下野但係冇得用3.5隨便插黎聽真係好低能
唔好同我講聽歌用player唔好用iphone，我自己都有用緊dap，但係總會有懶懶地是鳩旦聽下野就算嘅時候

結果要特登買條lightening cm線返黎，先有得隨插即用，本身明明應該要方便嘅嘢複雜化apple真係

利申用緊iphone8

有時係office 想插黎聽下WhatsApp d voice message 都晤得 好晤方便

apple用a2DP 得128
而an機可以用9xx hi-res

另外，如果玩耳擴
要先用大大件light->USB，再用耳擴Usb input

an機 otg就可以

Flac apple更係笑話

呢啲叫做有選擇
而唔係話取消左，為左咩推動藍芽耳機發展呢啲肺話

anywayz我仲係好憎香港唔係地球呢個行為

條線好似係最好賣的product

用緊加埋5皮既耳筒同mp3機答你
求奇一條高質少少既跟機耳筒插電話音質都好過2,3千既藍牙

呢個閪頭真心垃圾
成撚日sense 唔到

mp3

我有30萬hkd CD
CD->Flac
同
CD->Flac->AAC(Lossless無損)
係分得出

最慘係IPAD CUT左D USB
拎IPAD做野果D人唔知點算

用部電話都咁肉酸 冇電咪掉左佢買過部囉
電話呢啲即棄用品黎咋

Apple likes to create a problem, and then charge you a solution.

講緊唔同牌子既耳機
唔係講緊個source

條lightening 線好好賣加上電話可以慳返個3.5mm port, 一次過cap 你次水

佢地邏輯係個洞咁大，但用嘅時間咁少
不如用吸放電池仲好

cap 你2次水

其實嗰係「多個洞啫」㗎啦
依家底板都縮到得返張sim card咁大
其他位用嚟放新嘢
個洞佔咗成半個底板咁大
其實好嘥位

自己參考下個3.5mm佔幾多位啦

淨係大細mon拉到人體工學都撞到啪啪聲啦

所以apple一d都唔用家向囉

自己方便就唔理用家
咁我用黎做咩

用iphone一係on9仔一係港女

Lm

咁咪唔好用囉
不過好多鐘意用嘅人就覺得方便
例如用AirPods 一野連晒apple watch,iPad 同Mac

同耳機廠買嘅lightening 線係咪裡面都有mfi chip

一句講曬，好地地做咩要拎走3.5 mm
我想有用有線耳機嘅選擇都剝奪埋
美其名做方便
但係技術仲未完全成熟
姐係玩鳩人

出面d耳機打手成日推airpods以外既無線耳機
全部都有缺憾

聽過bt aac未

成班考古學家
3年前iphone7攞走左依家先攞返出黎講
接受唔到既人一早轉左用android啦

apple 取消3.5mm 就係想谷人買airpod

岩呀
低成本賺你錢 又唔識防水 有時又delay 藍芽傳輸又唔夠先進
識睇spec既會買其他廠 例如sony jaybird sennheiser
btw 藍芽耳機好易打殘 窮人唔好買

用5皮但仲係聽mp3笑左

Apple：你講咁多廢話，咪又喺買我蘋果產品。有骨氣咪買三星囉

買SONY都唔會買三叔

2019年仲用3.5mm
追音質既上曬4.4
追方便既買曬藍牙耳機
3.5有撚用

打機用藍牙耳機有延遲點玩呀,你個藍牙耳機做到0延遲我就唔洗要3.5MM頭

過多十年3.5真係out左，其他人都cut既時侯idog就會拎番出黎打飛機

詳情可以參考番flash事件

明明年中仲吹奏緊3.5mm
轉口風扮無事 又一雙重標準
iPhone無3.5mm係到吹奏三星
三星摺機無3.5mm 可能以後旗艦都cut 3.5mm就話預左今代無
又可以cap圖

入無線耳機討論po 個個牌子都有人話delay 鐵三角 2千幾$ 都話睇youtube 1秒 delay

得 即係3星垃圾
下次用lg機先好屌iphone cut 3.5mm

咁呢部岩你 乜撚插口都有 我就唔想要啦 最好無插口

可以放其他零件，你睇上面啲圖就知iPhone 7開始個Taptic engine 大左好多，所以先整到好嘅haptic feedback

可能我有啲強迫症，用左AirPods 之後3.5mm 完全無用，覺得個插位係到好礙眼

有西咩你講到自己有買airpods同其他牌子無線耳機好有比較咁
有你就唔會半年前拎3.5mm打飛機啦

cap定圖先 三星遲早cut 摺機已cut 到時唔好用三星機啦

2g就黎收皮啦有電信商用左舊2g頻譜放落4g啦
唔識野又想入

s9有3.5mm的確係方便過iPhone，我咪加入去囉，其實今代旗艦就算有3.5mm都話送Galaxy Buds，雖然唔知香港有冇。而我係講佢如果今代冇嘅話，佢送Galaxy Buds都正，但係唔代表我唔支持有3.5mm，因為Samsung已經比其他廠多咗好多代仲有3.5mm，所以我覺得已經算係咁，依家真係得返Samsung同LG有3.5mm

用過Jaybird, Jaybird X3,Beats Studio Wireless全部冇呢個問題，會唔會係手機問題？

等多幾代bluetooth先 現階段真係有差距

我個Friend有，佢每日搭地鐵同出街支mic都會勁差，同埋我一直冇話對比其他廠無線耳機，只不過你話Airpods講到電話就
其實我自己依家仲用緊Jaybird X3，只不過只會做運動先會用，其他時間都係用返有線

airpods冇

Jaybird X3
屌你老味 講緊真無線 2粒細細粒個d啊
鬼唔撚知有線痴住2粒野個d表現好d咩

on9假無線鬥真無線airpods 唔怪得話其他牌子無事

插耳機一定係聽歌

淨係用過AirPods
乜原來其他真無線耳機會delay架？

其實上面係一直講緊支Mic，之後你無啦啦同我講聲音Delay又話無線耳機，我俾你搞到以為講緊無線耳機Delay問題，因為你講無線耳機，而唔係真無線耳機

4G咁好，仲乜唔取消WiFi

我睇死將來兩間廠都走3.5 啲果粉又會出嚟咬住啲an狗講最後咪又係跟風抄蘋果 遲啲攞翻呢個po嘅標題話所謂an狗雙重標準